只要藝人比兩登咀咒都會風山水起

連阿嬌都有著落了